球王只得一個

美斯

講，係咪想紅埋出去

踢人腳都唔吹
我都做球皇啦

蝗mma又唔撚講